有無巴打統計過最近有幾多中資起香港上市?

日日睇新聞都見到打鑼招股

10隻有9隻潛水 都唔知點解仲有人中伏

就係要落嚟香港搵你地啲白癡仔攞錢